成日都話"唔夠人", 請各位做好人數心理預期啦！

你哋可唔可以唔好咁燥
而家我哋個個禮拜都有，甚至日日都有集會遊行
你係唔應該太期望每次都有勁多人出嚟每一個活動
副偈行得太盡會爆㗎
好似我咁，今日唔出聽日先出
你太著緊個數字，自己都會爆偈㗎

唔少人個期待係日日都200萬人出咁真係人都乾

你都識講黑警日日返工會爆偈
咁唔該唔好要求抗爭者日日都爆偈先得㗎
自己車輪戰打人哋日日返先得

人都要休息 各位唔好太執著 休息完我地再見面

3毛發現

而家嘅情況嚟講
200萬人車輪戰先至最大程度拖垮到黑警

認同, 其實圍狗屋二三百人已經搞到佢call 十幾架犬車

其實我都真係好攰好攰好攰

agger
你諗下尋日公務員醫療人士吹一次雞
再夜d馬𩣑山又一班
仲未計早幾日天水圍警署，葵涌警署
跟住聽日後日又有集會

推

諗起之前幾次成43萬人
都有巴打話43萬人咁少

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

個d post 我反而覺得冇問題，
永遠都係“唔夠”架啦，邊會嫌人多

樓主講既野exactly係我想講既野